# Slå tre T6:or

Vi ska spela skapa en "rollperson" i Drakar och Demoner och behöver därför tre stycken sexsidiga tärningar. Vi behöver också kunna addera dessa tre tärningar vilket kan visa sig vara något som är allt försvårt för dagens ungdomar. Därför gör ett program som skriver ut summan av tre kastade tärningar. 

**Obs:** Test kommer inte vara relevanta. 

previus: E11
by: krm 

